Switch navigation [ Посылки](https://parcelsapp.com/ru)

* API

* Language

Политика Конфиденциальности
===========================

Положение о защите персональных данных Клиентов

Сайт ПОСЫЛКИ расположенный по адресу parcelsapp.com («сайт»), вместе с мобильными приложениями, предоставляют услуги онлайн отслеживания посылок и отправлений. Мы уважаем вашу конфиденциальность и серьезно относимся к вашей безопасности в Интернете. Чтобы предоставить вам лучший сервис и своевременные обновления, мы записываем разнообразную информацию при вашем посещении нашего сайта.

Чтобы лучше защитить вашу конфиденциальность, мы предоставляем Политику Конфиденциальности ниже, объясняя наши онлайн практики по сбору информации и том как вы можете изменить как мы собираем и используем вашу информацию. Мы используем вашу Личную информацию только для обеспечения работы и улучшения Сайта. Используя сайт, вы соглашаетесь на сбор и использование информации в соответствии с этой политикой.

**Использование сайта https://parcelsapp.com означает безоговорочное согласие пользователя с настоящей Политикой и указанными в ней условиями обработки его персональной информации; в случае несогласия с этими условиями пользователь должен воздержаться от использования данного ресурса.**

Администрация сайта оставляет за собой право в любое время изменять, добавлять или удалять пункты настоящего Соглашения без уведомления Клиентов.

Персональная информация пользователей, которую получает и обрабатывает сайт https://parcelsapp.com
--------------------------------------------------------------------------------------------------

В рамках настоящей Политики под «персональной информацией пользователя» понимаются:

1. Персональная информация, которую пользователь предоставляет о себе самостоятельно при регистрации (создании учётной записи) или в ином процессе использования сайта.
2. Данные, которые автоматически передаются сайтом https://parcelsapp.com в процессе его использования с помощью установленного на устройстве пользователя программного обеспечения, в том числе IP-адрес, информация из cookie, информация о браузере пользователя (или иной программе, с помощью которой осуществляется доступ к сайту), время доступа, адрес запрашиваемой страницы.
3. Данные, которые предоставляются сайту, в целях осуществления оказания услуг и/или предоставления иных ценностей для посетителей сайта, в соответствии с деятельностью настоящего ресурса: трек-код / трек-номер, почтовый индекс
4. Настоящая Политика применима только к сайту https://parcelsapp.com и не контролирует и не несет ответственность за сайты третьих лиц, на которые пользователь может перейти по ссылкам, доступным на сайте https://parcelsapp.com. На таких сайтах у пользователя может собираться или запрашиваться иная персональная информация, а также могут совершаться иные действия.

Цели сбора и обработки персональной информации Клиентов
-------------------------------------------------------

Сайт собирает и хранит только те персональные данные, которые необходимы для оказания услуг и/или продаже товара и/или предоставления иных ценностей для посетителей сайта.

Персональная информация Клиента может использоваться в следующих целях:

* Идентификация стороны в рамках соглашений и договоров с сайтом
* Предоставление Клиенту персонализированных услуг и сервисов, товаров и иных ценностей
* Связь с Клиентом, в том числе направление уведомлений, запросов и информации, касающихся использования сайта, оказания услуг, а также обработка запросов и заявок от Клиента
* При обработке персональных данных пользователей сайт руководствуется Федеральным законом РФ «О персональных данных».

Условия обработки персональной информации пользователя и её передачи третьим лицам
----------------------------------------------------------------------------------

В отношении персональной информации пользователя сохраняется ее конфиденциальность, кроме случаев добровольного предоставления пользователем информации о себе для общего доступа неограниченному кругу лиц.

Сайт вправе передать персональную информацию пользователя третьим лицам в следующих случаях:

* Пользователь выразил свое согласие на такие действия, путем согласия выразившегося в предоставлении таких данных;
* Передача необходима в рамках использования пользователем определенного сайта, либо для предоставления товаров и/или оказания услуги пользователю;
* Передача предусмотрена российским или иным применимым законодательством в рамках установленной законодательством процедуры;
* В целях обеспечения возможности защиты прав и законных интересов сайта или третьих лиц в случаях, когда пользователь нарушает Пользовательское соглашение сайта.

Политика использования cookie-файлов
------------------------------------

Мы используем файлы cookie, чтобы анализировать трафик, подбирать для вас подходящий контент и рекламу, а также дать вам возможность делиться информацией в социальных сетях. Мы передаем информацию о ваших действиях на сайте партнерам Google: социальным сетям и компаниям, занимающимся рекламой и веб-аналитикой. Наши партнеры могут комбинировать эти сведения с предоставленной вами информацией, а также данными, которые они получили при использовании вами их сервисов. Для защиты вашей конфиденциальности мы ограничиваем применение этих инструментов.

Когда вы посещаете наш сайт, пользуетесь нашими сервисами, приложениями, инструментами, переходите по нашим рекламным ссылкам и обмениваетесь с нами сообщениями (например, по электронной почте), мы или наши уполномоченные поставщики услуг можем использовать cookie-файлы и иные схожие технологии для хранения информации, чтобы позволить вам эффективнее, быстрее и безопаснее совершать желаемые действия. Данная страница даст вам более полное представление об этих технологиях и о том, как мы применяем их на наших веб-сайтах, сервисах, приложениях и инструментах. Ниже приводятся основные положения нашей политики использования cookie-файлов и аналогичных технологий, с которыми вам следует ознакомиться.

Использование cookie-файлов сторонними поставщиками услуг
---------------------------------------------------------

Мы можем сотрудничать с другими компаниями, обычно называемыми «поставщиками услуг», которые могут размещать – с нашего разрешения – cookie-файлы и аналогичные элементы, используемые для хранения информации на наших веб-сайтах, а также внедрять их в наши сервисы, приложения и инструменты. Эти поставщики услуг помогают нам в эксплуатации наших веб-сайтов, приложений, сервисов и инструментов, а также помогают вам эффективнее, быстрее и безопаснее совершать желаемые действия.

Сторонние поставщики, в том числе Google и Яндекс, используют файлы cookie для показа Вам объявлений с учетом предыдущих Ваших посещений нашего сайта. Файлы cookie рекламных предпочтений позволяют компании Яндекс, Google и ее партнерам показывать объявления с учетом Ваших посещений наших и/или других сайтов. Пользователи могут отключить показ персонализированной рекламы в разделе [Настройки рекламных предпочтений](https://www.google.com/settings/ads). В качестве альтернативы можете перейти на сайт [www.aboutads.info](http://www.aboutads.info/) и запретить сторонним поставщикам использовать файлы cookie для показа Вам персонализированной рекламы.

Наши веб-сайты, сервисы, приложения и инструменты могут использовать услуги третьих лиц, таких как рекламные сети и биржи, в рекламных целях. Эти рекламные сети и биржи, в свою очередь, могут использовать «чужие» cookie-файлы, и аналогичные технологические элементы с целью сбора информации, необходимой им для предоставления вам соответствующих услуг. Они также могут собирать другие данные о вас, такие как идентификатор устройства, IP-адрес и рекламный идентификатор (IDFA), которые могут использоваться для настройки рекламных объявлений, отображаемых на наших и других веб-сайтах, под ваши интересы.

Мы не контролируем использование вышеуказанных технологий третьими лицами, даже если они применяют наши технологии для сбора или хранения данных. Сведения о сборе, хранении и совместном использовании ими данных можно найти в условиях предоставления услуг этими компаниями, их политике конфиденциальности, а также в соответствующих документах этих компаний, касающихся разрешений, уведомлений и права выбора. Мы не делаем каких-либо заверений в отношении политики и практики сторонних рекламодателей, рекламных сетей и бирж, а также связанных с ними третьих лиц.

Меры, применяемые для защиты персональной информации пользователей
------------------------------------------------------------------

Сайт принимает необходимые и достаточные организационные и технические меры для защиты персональной информации пользователя от неправомерного или случайного доступа, уничтожения, изменения, блокирования, копирования, распространения, а также от иных неправомерных действий с ней третьих лиц.

Дополнительные условия
----------------------

Сервис вправе вносить изменения в настоящую Политику конфиденциальности без согласия и уведомления Клиента. Подобные изменения вступают в силу со дня их опубликования на сайте.

Клиент обязуется своевременно знакомиться с вносимыми изменениями и подтверждает свою ответственность за последствия несвоевременного ознакомления с ними.

#### Отслеживание посылок

#### Справочники

#### Язык

#### Контакты

* © 2017-2022 Посылки
